В типе материала ТОВАР создано два поля - процент для скидки (field_percent_for_discount) и кол-во для скидки (field_count_for_discont). 
В модуле Custom_discount при условии заказа товаров больше чем в параметре "кол-во для скидки", к базовой цене применяется дисконт в размере "процент для скидки". 
Кроме этого в template.php устанавливается форматирование вывода компонентов цены в корзине - function ledart_commerce_price_formatted_components($variables), 
для вывода цены с составляющими в настройке представления в поле цены  выбрать параметр "Форматирование с составляющими".

Implements hook_xmlsitemap_link_alter() - изменение в карте сайта параметров changefreq и др. для определенных типов материала (продукт и пр.)
